[ 公投 ] 當今球壇有邊個型得過馬高域？

冇，馬高域最型

唔係，拉蘭拿型啲

兩個都好正呀

想同馬高域敦倫

琴日拉蘭拿GEL新髮型

祖爾巴頓

C ADAM

求其馬達都屌打啦

N Bendtner

S Kagawa

C Benteke

yes
英超數一數二

Gervinho

Diego costa

養和B

卡卡

A Milik

馬馬度沙高